有無方法做到電腦同個mon 無線連接？

遲d 生B 要讓間書房出來，睡房又無位擺晒我部枱機，部機4月先砌
我諗住掉左電腦枱，部電腦擺電視後面，然後用無線mon、無線mouse、無線keyboard 在睡房打機
而家既科技有無方法做到咁？

有無線嘅hdmi 接收器

仲有ip kvm

但係打機就應該唔得

做人老豆仲諗住有機打我都忍左5年先開得返個壇

仲想打機，我諗你到時飛機都唔得閒打啊

巴打太天真, 以為生左b可以打到機, 有覺好訓已經好難得。

前題你要請到個好姐姐

呢隻得唔得？

我搵過幾個產品，但個個d demo 都將本身有mon 既野再分俾另一個mon，即係我點都要有兩個mon?

而上面呢個雖然都係咁，但我見佢唔使裝driver，一插就用得，而說明書話只要入到windows 按 win+P 就可以轉mon 既模式
唔知可唔可以做到我想要既效果，同香港邊度有得買

6:05 學佢咁玩有冇得諗??

買NUC, 完

唔想拉線，同塊板無tb3

打唔到機

睇你打咩既姐
同埋你有位放到desktop, 都可以駁張外置display俾佢

可以用parsec gaming (免費)
雲端打機

基本你部勁desktop是旦搵個角落收埋

然後買部垃圾laptop上到網嘅就得

跟住勁desktop set做server
垃圾laptop做client

就可以100%享受你部勁機嘅power
唔lag打fps都得

反正訓唔到 唔訓咪打到機

吊你， 你以為訓唔到只係攤係度等天光
半夜喊， 餵奶， 嘔奶， 洗奶樽。。。吊頸都唔得閒呀， 仲打機打天光

可能係做呀哥啫

想當年餵住奶打fifa同division

做咩都一樣，與其放電腦，不如空出嚟放尿片仲實際

背後唔會有陣殺氣迫埋嚟咩

我餵住奶打destiny 2

我兩年半了 開始好偶然可以玩下

痴撚線
做左父母
仲唸住有得打機
得嘅，只要你係一D仆街老豆咩都唔理果類，成件事變得好合理

做左爸爸。
即使有工人, 半夜都有機會要幫手。

除非有錢到請幾個工人喇。

以前gtx460有出過wireless

加油爸打